咱們中國強大了，強烈要求遼寧艦前往南海去欺負美軍

老冇支持

八十日環遊世界先啦